抑鬱睇心理醫生但HR每次都唔批假

心理學家話佢只開到到診紙, 次次睇完去請假都比人reject
完全唔知點開口問點解唔得, 呢一年幾次次睇都係請AL, 就嚟工都唔想返
利申: IT狗

因為要有白卡先請到

心理學家technically唔係醫生所以唔得？
咁公司都幾閪…

睇精神科又有冇得批sick leave？

其實好多公司都係咁
你真係想睇咪星期六朝早去睇或者VL

除非好似樓上講你嚴重到攞白卡

今時今日香港地有邊個無精神病
抑鬱呢d好基本

香港係精神疾病重視方面係好落後
如果見完專家，判斷工作係引致抑鬱而又影響到患者既生活
僱員理應可向公司索償工傷賠償加病假，咁樣先合理

以前睇輔導可以平日放工時間去睇
不過我估唔係人人咁好彩可以準時收工
輔導都係公司包

白卡即係咩

應該係

反而有喎

其實我唔建議你睇公司
話唔影響姐

但HR實知
影響自己promotion

洗撚睇咩 兩粒xanax搞掂啦

睇緊公立, 次次都係約星期一至五, 心理話冇期

我fd話如果唔介意可以試下同公司講, 但我又淆底怕講左一陣比人炒埋就…

輔導其實有冇用?

當日睇多次普通科私家醫生, 咁岩你個日有d頭痛, 咪拎到假紙

有職場歧視，唔建議

去搵間普通科睇多次開張病假紙得唔得呀

都好, 今個月開始咁做

都好, 試下咁先
但又好怕比HR話個個月都請病假

公司有無醫療卡，有既記得用埋

有

心理治療師喺香港唔駛牌，嚴格嚟講係冇規管
精神科要開藥所以要牌

香港啲制度就係咁落後

sad but true

有
利申：攞過幾次